大個左先發覺 朋友唔洗多 有班兄弟就夠

女你老母